鍾意食乜野三文治反映到你係咩人

餐蛋治 = MK仔
腿蛋治 = 心智未成熟既細蚊囝
芝蛋治 = 港女
蛋牛治 = 識D野, 真男人
任何單併 = 小家
台灣一PAR汁果隻三文治 = 港豬

蛋沙律=社會賢達

Subway 呢？

扮ABC既本地窮撚

吞拿魚治係咩？

蓋清鍾意食咩三文治？

法治呢！

OMDB

好撚難食所有凍食三文治都係冚家剷!

食開腿還腿蛋還蛋包還包嘅高級All day breakfast 喔呵呵

公司三文治？

RICH

有屎汁既

吃開韓式三文字

雞扒蛋治呢 ?

ching 識食

chicken mayonnaise

乜能野黎

咸牛冶？

蛋牛治 一定要撈蛋汁

餐腿治？
蛋蛋治？

樓豬關你蛋治牙